【Netflix日劇】Re:mind醒轉

有冇人有睇
啲架妹好得意

Push

講咩嫁

講11個高中女仔突然被捉左去一間迷之房間
當有人記起一件特別既事就會消失
其實講懸疑佢又唔算好出眾，只係氣氛係做得幾好
而且睇完會中意左呢班女仔

睇完
劇情好糞
都係睇女為主
最鍾意佐佐木久美

久美最靚
但我中意眼鏡娘芽實

劇情真係

睇到第4集
暫時覺得都OK
樓上講到劇情唔好咁仲睇唔睇落去好

我覺得劇情唔係好差 只係啲女既戲好屎好難投入

個結局

原來有人講
作為飯日版出個陣已經有睇

其實呢套係日本偶像劇
佢地本身係平假名坂46一期生
所以唔好期望佢地識做戲
全部都係第一次做
但係個故事比其他偶像劇都好

京彩至高

原來係新人
唔怪得知啲演技

劇情唔得
開頭個氣氛都有keep到興趣睇落去
但睇到最後
我究竟睇咗啲乜

我同意
久美同啞果個最鍾意....

啞係加藤史帆
佢地成gp 欅坂同平假名坂啲歌唔錯

久美最靚
雙馬尾眼鏡妹好得意

柿崎芽實 全gp 最細

京子好好戲

做完呢套野係啲fans到人氣大增

佢最樣衰
但rewind睇佢地一齊跑勁甜

套野已經係坂道入面最好睇嘅一套
原本對平假無興趣，睇完即刻
btw美穂最正

好過欅個2套
乃就冇睇 唔評論

美穗今日生日快樂

有冇中字?

netflix hk 會有
如果想睇飯制字幕就要去b 站搵

b 站搵過冇
netflix 係咪有呢套既中字
其實都想睇呢套, 怕俾左月費後原來係冇